聯和墟有咩好食？

話說小弟遲下會搬去粉嶺，但又唔熟架步
所有想問下巴打有咩好嘢食推介

群記豬手米

行過都成陣味

聯和墟街市$35可以解決一個妟就

四眼仔腸粉
不過唔知仲有冇做？
馬會對面有間食餃子都抵

水上人

街市 講完

陳黃記

屋企人決定

公園有好多雞捉嚟食

聯和巴打lm 聯和道間西餐廳唔差 隔離間泰國嘢都唔錯
巴打搬去舊墟嗰邊定新街市嗰邊？

陳黃 漢興

爵士拉麵

漢興同爵士垃圾嚟
陳黃記，群記，海星is ok

唔清楚，對粉嶺無咩概念

咩屋苑

雄泰都唔錯

麥當勞